1743東涌地鐵暫停！！

手捉是旦撘一架巴士走先啦

推

東涌街坊請即落樓接放學 東涌地鐵已停

3M梅窩
入愉景灣又得
見到有任何E車上左先算

快坐巴士走啦！不被捕呀！